上游生bb .................

下遊推走個bb